梁卓偉：科興適合大部分長者

Xianggang: 你死係因為你屬於小部分人

上年差唔多時間講戴罩講唔到野，而家又講呢D，條友係咪冷血

港共奴才：科興好安全，但我打復必泰

講漏兩個字係最後，自殺！

唔冷血就唔會做政權走狗啦

全部都係食屎專家
轉個頭自己去打BioNTech

部分人士即係邊個？

佢自己就打復必泰
叫人打就打科興

專家喎 醫生喎

你班廢老唔打科興我點有藉口打復必泰呀

自膠

唔死就適合，死咗就唔適合

死亡率唔夠50%=適合大部分

竟然同國家唱反調!?

今次撐佢喎
死多啲藍屍廢老係好事嚟

將靈魂賣咗俾魔鬼嘅人，講嘢係冇人性啲

人口清洗

這些專家吃屎啦

老年八十五都未驚，中年果班六十幾歲驚閪咩
分裂國家就分裂國家啦

打番支先啦講野

少部分長者打完會死！

冇話適合做咩

同国安法一樣，同13億比較，都係影響一小部分人

經過武廢後
發覺香港d 所謂醫生都係痴撚線
比人屌係醫療財演真係冇錯

呢句冇得頂
死左=小部份唔適合

小部分係死者

係根據咩 報告或者數據得出依個結論?
之前巴西第3期測試都係係得600名 60 以上人士測試就直接上市, 二月中都未出第3期報告 (頭盔 唔知家陣出左未)

你真的話到事，講到真話？在重大社會危機下，真係咁有制度，都唔俾福田敬二留低，唔續約就唔續.... ？

適合大部分長者自殺

我認同 支持政府

死超過50%先係不適合大多數長者

磚家用腳投左票，唯一唔係共共既貪曾都打伏必中，你就知邊隻安全d

好似係蟑翔喺最高commitee ban咗

user problem

政府：藍絲長者適合死亡

仲黎？！

屌你老母科興都話只適合18-59歲打
支那同澳門都唔比60歲以上打
呢啲垃圾專家仲推人去死
雖然死多啲藍屍愛国廢老係好事

專家食屎.JPG

冇la

啱啦，依家仲要好多支那廢老同藍屍試藥
用唔哂批支那野，就會捉之前簽蟈安法嗰班支那狗嚟打

蠢人點會批鬥政府
賤民就該打科興
唔鳩反就求仁得仁
抵的

呢個專家真係廢物嚟

屌，靜啦，死多啲，大家都好過啲。
呢次真係兩黨共識。藍屍廢佬必須死。

藍屍係人類失敗共同體，返祖現象物種。共產黨點會想留住呢班人間垃圾，所以先叫佢哋打針。

推人去死？

連政府份科興報告都話60歲以上人士數據不足
呢D真係出賣專業嘅港共sales

真

打科興, 打死晒班廢老就啱！

支持解決人口老化